[6.12金鐘戒嚴] 香港警察拎曬D槍出嚟同大量豬籠車

散彈槍(布袋/橡膠/實彈)

步槍(實彈)

防暴槍(催淚彈)

呢班人遲早有報應
到佢地55歲退休 政府又修例無哂福利 臨老過唔到世

淨知今晚金鐘洗唔洗咁多警力

唔講唔知以為省港奇兵打到嚟

今晚直入浩園啦

省港奇兵都未必會出咁多人
佢哋根本當全港市民都係黑社會

跟本佢哋背後大佬係中共，緊係當正香港人係敵人

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

吾等現作出如下呼籲：「香港黑警切勿再作出暴力行為，破壞社會安寧。假如黑警依舊濫用暴力，我們定必運用相應暴力，還以顏色，絕不會姑息濫暴的中共走狗。」

大量防暴警入立會

警察出名短命種，平均退休幾年就會死

立會有人咩,入去野餐?

省港奇兵都唔使咁大陣容

小心俾警方用靈格式機關槍清埸，之後再用電油燒，記者都無一幸免

ww3？

好以係外星人入侵香港

希望係悟空

定係阿寶準備渣架高達落嚟

又想天光前清場
各位加油等天光就會有另一班人到場支援

好多人咬幾年糧就死左 應該真係做陰質野多sosad

班弱智仔衝衝衝
衝個無人嘅大樓

民陣又叫人圍
班官又唔係到，驚咩？驚你老母？
根本係消耗民氣

如果係第一次出，唔俾意見，人總要成長。
如果唔係第一次出？收皮吧啦
民智未開

搵人同警察報料，天台有sniper，叫佢地小心

928當日都有拎過出黎,拋既姐

旺角仲未衰夠,開完D人仲顛

真係痴撚線

浩園係比有貢獻嘅人入
唔係比狗入

符合共產黨一貫做法 自己人打自己人
聽日就算出埋坦克我都唔意外啦

班狗打黑社會邊有咁落力

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

做得陰質野多，小心收尾嗰幾年呀！

開槍!!!要返屋企

直送北京啦

唔應該衝，反而效法強國嘅長春包圍戰，配合鐵馬重重包圍到死城。

實彈係on9

啱啊 警犬柒頭皮收隊番屋企

還拖啦，比佢地知道香港人唔係好恰，比佢地知道打示威者有cost，和理非講道理雨傘試過啦，work咩？咪又係當我地香港人on9打鳩我地，即係無論點都比人打鳩，比人告襲警，咁。。。你今次會點揀？香港人加油，各有各做👍🏻

果次向天開槍

今次用步槍掃

唔知支散彈上咩彈頭

可以話你知散彈殺傷力強大

如鋼珠頭嘅一槍最小辣低幾件

過多十年換哂公安啦，警犬就的上去做城管

詳情可參考老兵維權

發夢見到lmf會開live

64香港版

我唔怕死
聽朝夠膽就實彈射鳩我

仲好啦
消耗佢地體力
聽日一班新血又要體力去維持秩序
仲有落雨唔好咁好心啦
裝備重又加雨水
跑2步都難D

佢地敢開一槍 同投降冇分別

佢地玩撚完